呵呵呵呵

笑4人

射了 謝謝

一日數篇

撚得未

0篇

回眸一笑

3篇

笑
爽

是如此可笑

0呀

唉

廢。鬼

抄post狗

屌你

3呀

滅

洗抄你？

都話0

Jaga

賤女人

都話3

wow

03

眼淚

成詩了

然後？

成屍了

已無所謂

幫到盡了

木德幫

手汗太多 黏黏的

滅絕

好過眼淚

齊齊自盡

我自盡好了

流血不流淚

嬲

針了

好過你

🐶

我也自

貓呢

屌你老母

喵

別啦

別屌我
屌老木就好

汪

成屍未

屌你屎忽

別
痛了

未

笑笑笑
比你笑？

Wow

掌咀

成眼屎

惡

幹你媽
做不島野

你知道太多了

呵返

不給呵

咁掌咀

不給掌

掌你咀

咬你

惡過狗

1

2

3

4